除咗樓外有冇其他投資產物值得投資？

iphone

自己既健康

呢個keep住投資

外匯 for sure

details

台式飲品店

畫

冇

買乜撚 渣乜撚 都冇用 用撚晒佢去叫隻靚雞狂屌算啦